請大家對準方向 要記住無論如何 不割

相信大家透過各大傳媒，係現場嘅朋友，見到8月13號機場嘅捉到公安事件
我相信好多人呢一刻好多諗法，諗緊係咪好多鬼，點解前線會失晒控咁

我 只 可 以 講 前 線 有 情 緒

無論呢一刻前線做左d乜事 係比人煽動又好 壓抑左好耐以黎嘅壓力都好
千祈唔好怪責前線 可能你唔認同佢呢一刻嘅做法 覺得佢地失晒理智
但係 記住 大家都係同路人

大家可以憤怒 大家可以好嬲 但係請記住 政府同埋警權係呢兩個月對我地所做嘅一切
遠超今日機場手足所做嘅事

與其站係道德高地怪責手足 不如對準方向
諗下點對向我地嘅敵人作出更有效嘅強烈譴責

不割蓆不譴責不篤灰

推

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施